比831太子站更嚴重嘅事

假設831太子真係有死人，各位巴絲打都更可以肯定新屋嶺死左好多人。係鏡頭前都可以咁打示威者，係冇cctv又黑媽媽嘅新屋嶺可以輪姦都不在話下。每日咁多單「自殺」案案其實都係真自殺都唔出奇，因為比啲狗咁輪咁打法，有想死嘅念頭一啲都唔出奇。 而家我地除左831事件以外仲要強烈關注示威者被捕後嘅人權，仲有促請警方交代最近嘅「自殺」案有冇包括示威被捕者/被捕者家屬係裡面。

光復香港，時代革命

#chinazi

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推十連發之一

推

Mon po狗
好叫你上頭交代
否則終生冤鬼纏身不得安寧

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實佢捉左千幾人
有幾多人出得返黎
點解無哂消息

咪係囉

就算唔講得野
上黎報個到都唔難啊

得三個解釋
一被打死
二不甘受辱已自盡
三比狗mon住一舉一動

並唔係每一位被捕者都咁好彩有傳媒高度關注

再嚴重啲係狗方其實虛報被捕人數

冇咁傷果啲就放哂 嚴重果啲就係新屋嶺放血等佢失救

可能而家嘅死亡數字已超過南京大屠殺

其實想問係咪每一單自殺案都會被驗屍 點解咁易就話無可疑

自推十連發之二

依類風向post一日究竟出左幾多個？

自推十連發之三

風你老味
叫啲狗交代自殺案入面有冇被捕人士/家屬點解會係風向post
邊個覺得咁撚多呢啲無可疑案係正常同我企出嚟

自推十連發之四

而家黑警同政權嘅做事方式已經唔可以用常理推斷。

自推十連發之五

只係想知接到呢啲case之後正常嘅做法應該係點

全城緝兇深水埗黨鐵打人廢佬，
幫手分享🙏🙏

自推十連發之六

明眼人都睇得出係被殺既示威者/中共手法嚇你地

Good point

push

點樣中共手法？即係求其日日殺幾個去嚇你？

Set錯標題sosad

Pish

自推十連發之七

除咗新屋嶺其他警署呢？

已經死左幾十人

#ChiNazi

促請警方交代最近嘅「自殺」案有冇包括示威被捕者/被捕者家屬係裡面。包括所有警署同新屋嶺

推去美國

推 新屋嶺甘多條人命最近d被自殺案 年齡 姓名都可以係黑警老作 甘多單自殺案 無可疑？？大家一定要出黎聲援！！

幫推

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

不好以為搵個勁既法科鎮住冤魂就算 你地班魔鬼軍隊作既孽 全部魔鬼都要還

將軍澳警署聽到女嗌幾分鐘個個點
唉
點解當時唔拍片

PUSH

Push

跳樓果啲連家人路祭都冇 家人去曬邊。。

pish

推

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

推推推

唔推唔係人

8月11日，有54名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中31人延誤送院治療。按警方說法，有6人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血，但民間指重傷數目不止於此，另有內情，警方涉嫌隱瞞真相。而且警方刻意阻撓及延誤律師會見被捕者，嚴重剝削被捕者人權！

新屋嶺拘留中心鄰近大陸邊界，屬於警方邊界警區範圍，以前用於扣留等候遣返的大陸偷渡客，而且沒有閉路電視設施，警察在裏面做了什麼，根本無人知，完全無王管。

此關注組成立的目的：
1. 協助曾被拘留於新屋嶺受害者討回公道
2. 要求警方立即停止帶被捕者去新屋嶺
3. 要求警方全面披露所有被帶去新屋嶺被捕者的個案，不要再作隱瞞
4. 強烈譴責警方阻止或延誤議員、律師、社工進入新屋嶺接觸受害者，延誤送院，嚴重剝奪他們的人權及人身安全

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
主辦方：
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

認真嘢要推

唔好傻啦 黑警點會公布 你不如諗殺入新屋嶺仲實際

事實係
警察濫捕濫暴
事實係
越嚟越多人被拉去新屋嶺後甚至831後自殺人數就不斷上升
好難唔將兩件事聯想一齊

要交代嘅一定係啲狗 唔係要市民自己係度估嚟估去

推呢個

咁你不如幫手諗下殺入新屋嶺咁又點？只會有另一個地方變成下個新屋嶺 個問題唔會解決到

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

問林鄭啦

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

五大訴求不被滿足 所有示威者將變成下一位新疆校長

星期四問佢？直情問佢點解唔係新屋嶺裝cctv

27/9有新屋嶺集會
多d人去 先可以提高返傳媒關注度
先可以救返手足

幫手聲援新疆呀

啱呀，推

大家有冇諗過送中係唔使條例

新屋嶺已經係

家屬朋友送上去

其他就恐嚇監視

唔聽又送上去

唔好再圍狗屋，解放新屋領要緊，以攻入立法局方法解救被困二千義士

FC先，不要推，否則可能炒車

堆

10點鳩叫
921光復屯公
922塞機場
929全球反共

FC乜嘢你有冇睇內容

點解得咁少人睇到！

國際戰線好弱
請每日最少發10條tweet
‪9.29 Anti #chinazi ‬

up

你話新屋嶺死好多人喎

唔可行 此舉等同自動送中/終
要外媒關注 將自殺人數上升拉埋新屋嶺受辱一齊講

831 班狗係咁澄清冇人死
但根本冇啦啦發生有"大量傷者"既大型事故都好需要追究
你班死黑警打人打到咁 我地唔係就咁算下化
新屋領冇人睇到一定打得更加痴線

推！

係!我一真都係咁諗，而且死左人數唔少。咁多失踪案，咁多離奇自殺。

推，求真相

係咪理解能力有啲弱呢
我係話：假設831有打死人嘅話，咁新屋嶺都一定已死左好多人

同埋個重點係最後段字hi

推唔到都要推呀

#Chinazi

9.29 Anti Chinazi

打大佬

要求警方交代！

講得好好 實情佢地不斷用831無死人去掩蓋新屋嶺傷者甚至死者人數 我地要推返事實上去chur死班狗/官

推 手足一個都不能少

tui

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

還眾冤魂一個交代 否則不得好死絕子絕孫

唔知可以點check

好sad

Suck 4.0

一齊brainstorm
有冇巴打知道果頭守衛森唔森嚴

And please 推行動post [/s]

求求記者關注 問班狗問題

巴打開左post未？幫手推下

新屋嶺班狗一定超級仆街

打人殺人折磨強姦

班狗一定夠膽做

我又覺得未必 始終一定有家人 星火同義務律師會處理
除非真係無人無物 完全無人識啦
如果唔係機會真係唔高

呢樣真，點解關注度唔及太子

推
唔好忘記新屋嶺手足

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

新屋嶺新屋嶺

聽講個邊屍骨遍野

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

P牌幫推

黑警死人還命呀屌你老母

強烈關注示威者被捕後嘅人權，仲有促請警方交代最近嘅「自殺」案有冇包括示威被捕者/被捕者家屬係裡面。

有無諗過
唔止千幾人
佢每日公佈有幾人被補
可能呢班都係有命出返嚟

女義士俾人強姦搞大左個肚
搵左義務醫生同佢落
搵左社工跟進
但到宜家都係咩消息都冇

律師都唔比見呢個情況唔係無發生 所以一定有手足係無人幫

所以其實要知道有冇被捕者變失蹤人口 集中一個post/tg gp post有冇身邊嘅同學/同事失蹤

推~ 推比TWITTER美國議員

一個屈尾十就運撚左條屍返大陸燒喇.. 客死異鄉 我地唔可以就咁算數

我都成日咁諗，佢地一世都唔使旨意安樂

推。。。。無撚理由日日都幾件屍體發現，但無一單有可疑

除非你肯定入面所有手足已經犧牲晒
唔係既話唔該唔好做呢d假設 無人可以承擔親手燒死手足既責任

已FC?

無錯 我都覺得唔止千幾人 今時今日班黑警有咩做唔出

我都想知，其實星火同612有冇得講下佢地follow 緊既case 既人數嫁，正常都搵呢2個組織幫手嫁啦，其實total 有幾多case follow緊應該講得啦掛，又唔係講case詳情

831

如果嚴分分鐘比人track返轉頭呀

推呀！

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

因果報應真係存在 全個警隊都會有報應 唔單止係動手嘅人 你地呢啲知情不報 助紂為虐都要十！倍！奉！還！

問星火會唔會好d，佢地經常出入新屋嶺，問下831 811被捉嗰班嘅情況

推俾外國新聞

要求612 星火講出於新屋嶺被支援左嘅手足人數

香港警察 輪姦媒殺

要知道所有新屋嶺被支援嘅人數

Push and R.I.P.

唔好比佢沉呀各位手足

On9

puuusshhhhh

就算佢話case 詳情唔講得，人數講得啦掛，如果捉左成千人發現跟緊既原來得個百幾2百個...咁就即係代表好多人唔見左
星火同612係最大既2個組織黎，應該大家被捕都搵食佢地先

搵左佢地先

同意

無FC 無我信

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

呢個真係要推

推, 終於有個正常post
根本新屋嶺先痴線!!!! 推到有行動post!!

p牌幫推

721 811 831

Agger 仲要狗方公佈千幾人有幾多個無條件釋放呀 順鳩便證明埋自己濫捕

推呀

做咩話我on9

推認真post

推
新屋嶺
香港人集中營呀屌你老母臭閪

推！！

就算數字未必準確因為有機會未必搵星火同612，但應該已經可以睇到大約數啦。尤其是如果嚴重到唔見左好多人既時候。
就算手足變左植物人係醫院訓緊，有律師跟緊都起碼有個知字冇被自殺先

自殺都話香港其實每日有
但有無咁多浮屍案呀... 仲要全部都無可疑？？？

若果革命當真有一日成功
新屋嶺將會被列為香港人集中營

不能忘記各位義士,誓要追回公義

Source?

加上狗方從沒澄請新屋嶺內有冇人被強姦/輪姦 只係不斷澄清831無死人

一句講曬新屋嶺 需唔需要光復

P

我地連死左既手足個名 有幾多人都唔知呀
呢個仇一定要報

要求交待

【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

mon po 狗 認真考慮向大眾公開真相

將會冤魂纏身 意外頻生

叫佢地講有冇強姦個d就算把啦，會講就一早講左啦，不如先搵左幾多手足係有律師跟緊係未死既好過啦

推爆你老母

香港驗屍官仲少過手指同腳指

得共狗同死共狗做,唔信自己查

仲有要狗方交代有幾多人係被無條件釋放

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

驗屍官同法醫有咩分別？？

我信個啲手足係新屋嶺打死

有twitter嘅快推！

同意！！！！！！！！

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

929

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

推！
死黑警
終生冤鬼纏身不得安寧
善惡到頭終有報
殺咗咁多人 你以為每一單你地都可以處理到啲屍體咁完美無破綻？
天網恢恢
你地距離被清算都不遠矣

殺人犯：我知你呢排晚晚都訓得好差，成日夢到死咗嘅手足。我話你聽，唔好以為而家悔改就有用，你注定成世都無運行，冤鬼纏身！

強姦犯：你一日未受到法律制裁，我估你都未識驚。
善惡到頭終有報。
呢個惡報未必報喺你身上，可能係你愛嘅人，例如你老母/ 女朋友/ 老婆
你毀咗人地個女仔/女仔家人一生，你餘生只會心不安，理不得！

祝福你地今晚繼續比冤鬼搞到無教好訓。
記住呀，條路係你自己揀㗎！
總有一日 你要雙倍奉還！

你都幾撚on9 講講下就叫人慢慢fact check
你覺得入面手足數量多 定係黑警數量多呀? 見你有份推post都廢撚事屌你

而家要解散警隊呀屌！

chinazi

推呀屌

Tui

True

Tui連擊

Tui 三連擊

推新屋嶺！ 推831 !

Tui 四連擊

Tui 五連擊

推爆新屋嶺

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

行動post 推
920 匯豐無理解僱集會
921 元屯天
922 suck 4.0
927 新屋嶺警暴集會
929 global anti chinazi 世紀遊行

有冇漏？歡迎加 有時啲圖睇到眼都花

義士

正常嚟講義士都應該有屋企人或者朋友幫手?
如果要滅埋屋企人朋友會好大規模 因為佢地自己都會有家人朋友
要滅嘅話一定要徹底消滅好多人
如果唔係古代都唔使誅九族
我同意要關注 但呢點有個質疑

求下大家𠱸好再打飛機，冇得fact check既野只會影響成場運動既正當性

推，一定追究到底

都有諗過呢啲疑點 所以要狗賊出嚟釋疑

推 義士唔係condom

推新屋嶺

字都唔識打咪學人comment

推上國際

死嘅我諗都係新屋嶺手足啲屋企人
年齡層偏大 唔係年輕一代
應該都係用屋企人被自殺而令手足封口

新屋嶺

推
留名

行動post 推
920 匯豐無理解僱集會
921 元屯天
922 suck 4.0
927 新屋嶺警暴集會
928 雨革5周年
929 global anti chinazi 世紀遊行

冇資料究竟有幾多人翻出嚟
被人打被人強姦甚至死左都冇人知 更遑論fc
曾經有幾多律師嗰啲要求入去 講得出人名
都係唔俾入 但大家心底知道都想像到發生咩事
除左繼續關注同煲大佢 唔知有咩可以再做

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

如果屋企人被自殺 手足仲有咩好怕？更應該企出嚟攬炒
暴怕係手足都已被滅口

最

繼續努力

推都係當懷疑有人死咁推嫁咋，冇實質証據又當真咁講外國人當我地推假新聞嫁咋，唔好搞到我地連誠信都冇埋，咁之後仲有野想推都冇人信

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

Okok del post

Yes

Yes 只係合理懷疑

我好驚佢地已經人係大陸 香港屋企人被滅口

唔排除呢個可能

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

Fuck chinazi

好奇怪點解冇被捕人士出黎講
報個平安都好
去曬邊

721,811,831,新屋嶺

好黑暗 快啲公開真相

推 #chinazi

自推十連發之八

自推十連發之九

新屋嶺黑太陽831，殘殺幾多無辜民眾

元朗站月台上721，打傷幾多良民婦孺

根本就唔應該送去新屋嶺！
有心降溫你送邊都好都一定唔係送新屋嶺！
你殺咁多人只會令受害人既家屬，令廣大市民呢一世都會記得你地有幾仆街，呢一世都唔會原諒你地！

叫班狗交代 咪又係好似每日例行記者會咁 佢地一定話冇死人冇輪姦架 你要佢地證明？咪又係話根據相關警員既記事薄紀錄 並冇記錄有關事件 直接叫黨鐵交831cctv算啦

推，黑警死全家

係咪會有以新屋嶺為主題嘅遊行

叫記者逐日問
問到有資料為止

831cctv而家靠教大會長搞 基本上唔使記者chur住

927集會

又一單
9月19日：警方剛對外公布，在今天下午3時48分，25歲青年由藍田平田邨平真樓高處墮下，即時死亡毋須送院，死因無可疑！

啲宣傳po推極都上唔到熱門

推啊 推啊

推推推！！！

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

善有善報
惡有惡報
若然未報
時辰未到

其實有無可能派人長期監視新屋嶺同埋各火葬場出入？

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

Push!!

推
612 721 831 新屋嶺

根本就係 屌你老母死黑警

我相信由第一批被捉去集中營開始所謂嘅意外身亡同自殺，就係手足係入邊嘅死亡
但講左咁耐推左咁耐係完全冇辦法做到d咩去搞到新屋嶺

唉...面對新屋嶺E件事真係好心痛...

真係要大大力關注新屋嶺事件！

推爆

唔洗交待，大家都知發生咩事

所有嘢都要關注

大家聚氣 搞一搞
呢單野好大

E單野真係要搞大佢！

不追究 誓不罷休 黑警必須落鑊

屌。。好撚恐怖

真係要問 就算佢地答唔到都要問

班仆街黑警一直都唔多講新屋嶺就知咩事啦

一定一定要關注新屋嶺事件！！！

唔可以慣

點會驗到咁多 死左兩三就燒埋啦

我覺得要有人查清真相同跟進
同一時間連儂牆 國際文宣 同行動posts都唔好以沉
要真正抗爭成功左先可以為所有手足義士取回公道

而且希望律師們可以有足夠證據集體告班仆街狗

黑警填命

其實點解講到其他18區警署就無同樣事情發生，分分鐘唔止新屋嶺有呀

新屋嶺不見天日，根本同集中營無疑，都唔知有冇打死完人掟去另一個倉之後再漏夜掟屍扮跳樓

死人啦！！！醒未呀！！！！！！

唔好睇少冤魂
有無睇到最近啲車出軌
下次到你坐架車

721831

啊sir madam 見唔見正有好多冤魂望住你啊sir madam 見唔見正有好多冤魂望住你啊sir madam 見唔見正有好多冤魂望住你
望下後面
晚晚嚟搵你晚晚嚟搵你
冤魂纏身

合理懷疑

推 好重要

721 831 新屋嶺

勁推上熱門

好撚恐怖

真係要推

推
721 811 831

mon住黑警 全民偵探

每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

清算呀屌 可以做啲乜 好嬲

每次夜訓、痾夜尿，都可以幫手望下窗外、樓下，我地唔係無野做到！

mon住黑警 全民偵探

每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

yes

推！！！！！！

上面兩幅圖邊到嚟？真實圖片？

p

推 光復香港 時代革命

一樣係私人
一樣係重要

啲狗實話冇
都比佢地處理晒 點會咁老實話你知

幫推，黑警一定要陷家剷。

其實如果我哋逐個死者起底搵佢哋屋企人出嚟就知咩事 如果全部屋企人都搵唔到好明顯係差佬搞事

黑警死全家

出返黎嘅全部認罪，冇認罪嘅可以已經比黑警殺晒

推爆佢！！！！！！！！

Chinazi

Push 警狗需要還債

借位POST
1. 去太子燒D電腦 手機同埋衫 比佢地用 等佢地可以知道出面咩野環境 可以去搵黑警報仇
2. 去TG開個GP 睇到野既就入去 睇下可唔可以同死左既手足溝通下
申利 我睇到月台尾 有2個手足
3. 之後組團去新屋嶺 燒D野比死左既手足先, 之後睇下佢地可唔可以聚埋一齊 做佢地要做既事
4. 記住帶把姐去 死左既手足佢地出唔出到黎地面 就要講緣份啦

有班仆街總係話新屋領一日未fced
一日都唔可信入面發生輪姦死人

我屌你老母啦
入面無cctv班狗做咩都得嫁啦
你老母生你之前做雞做到周身病呀
利申：識你老母 fced

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

幫推

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

兩件事都一樣咁重要
唔可以淡忘

班死差佬殺人填命

入面啲手足點算

2019啦～仲咁迷信
邊有南京大屠殺

三卡車

Triple Axis

3個70

Jacob, Company

推。

831 太子三個手足好急咁通知我地, 係雪豹,一個連隊, 70人(應該指死者數)

全部被自殺
啱啱又多一單

推撚死班黑警要佢地冚家鏟

反正我是相信了

要留意年紀大嘅所謂自殺者,揾唔揾到佢D兒女, 可能根本就係兒女已經出事,長輩去警署,結果又無埋. 獨居就無得講,但有兒女果D,一定要查清楚. 家下係特殊時刻.

推推推 每朝見到都要推

Twitter

Corrupt cops may your whole family die

你有咁既本事? 定打幾隻字等人地做?

在連登講幾句班狗就會彩你?

推。。。。
接受唔到

有咁既諗法既人
又唔見認真討論
各有各講永不成事

We united
We fight
We don’t forget
We can’t forget

5 demands
NOT one less

全部保釋,得一個大陸嚟嘅無得保.
但幾多個係新屋嶺出嚟先得架? 好似話個營可以同一時間收三百人.
放出嚟千四,可能有70人已經無咗.

事實係你有你繼續講
D事就不斷繼續發生

真係關注嘅，推出面927 關注新屋嶺集會post

齋講唔做只表態嘅，無需推post。

明白嗎？

不推文回覆

咁多自殺案
肯定同新屋嶺受害人同家屬有關

求真相

到時你諗下點樣殺入第2間囉
大個仔啦, 要獨立
思考
問問問諗你老母

未必有得貪架,因為如果背後真係有一連隊雪豹個話,連警務署署長都係比人睇住. 一個連隊嘅雪豹睇晒三萬POPO,消防同海關.........

真係關注嘅，推出面927 關注新屋嶺集會post

齋講唔做，只表態嘅post，推黎做乜。

明白嗎？

不推文回覆

一定係扮睇唔到啦班撚樣
連9up都唔敢
呢D咪白色恐佈

屌你地班仆街諗住少左人講就唔講果D

好多人唔會懷疑前線速龍係大陸人,因為佢地都講到廣東話.問題若係特種部隊,佢地係香港生活一段時間後,乜話都講得流利啦.
我就信手足係另外一個空間搏命咁SEND比我地個信息喇.
jacob, company, 70

佢話有死到人
你不如 fc 下係咪無死人啦

fc唔到你話佢錯?

你躝返去訓最可行

狂貼文宣

以前都 lan 線事件唔記得晒
你信班狗澄清?
浪費時間

咁可以點? 警務署長都係被人襟,鄧炳強,李漢文望落亦唔係話到事,咁你話乜事吖?
淨係提租借法案同入51州咋,班嘢都已經自我收晒聲,反而大陸果邊夠膽話香港想變成關島.屌你老母HI,你揾一個連嘅雪豹嚟搞鳩POPO同埋隊冧70件港人,仲同你訓就仲係人嚟?

天網恢恢，黑警必死全家！

直頭講死撚晒都得
除非有辦法證明唔係
唔打死都可以大把方法整死人
餓死焗死失救 etc
邊條內鬼有本事出黎FC 下?
出黎丫 FC閪

其實死果啲都有可能係知情人士/發現到啲乜嘅人

但你無得同特種部隊搞架.無真實武器同正規軍支持係送死咋.立法局果單擺明係想你入去你先入到去咋.

交代完你信呀?

唔信又 ""等佢幫你地諗藉口""

唔好攻, 送頭, 危險
續續loop

訓啦屌討你老母論咩

少左好多個啦屌你老味叫口號

所以各位要小心啲
希望當時人都可以出嚟講下
雖然要好大勇氣

你老味繼續望天打救怪力亂神
唔怪得D閪人咁撚長命

其實佢都講唔到乜,整個凸府班子都係傀儡木偶甚至都係人質嚟.
背後真正治港嘅可能就只係一個連隊嘅雪豹.督促住D友按指示做嘢就得.

睇你無玩開航拍
識果D各有各玩

我係講新屋嶺死人呀！

救命呀

可能根本就唔係POPO做,佢地都係被大陸仔押住做.你望落個警隊,好多時候都好奇怪,白衫好多時候點唔到藍衫做嘢,藍衫唔係自把自為就係教返白衫做嘢. 貌似係平時就已經另有權威大佬咁.好唔正常囉.

鬼唔知咩
我話班狗未發生呢D事之前都
靜雞雞整死人
何妨新屋嶺
係人都知新屋嶺死人啦
係咪on9 架你

屌你講到好似無份咁
全部都係共犯

係美國果幾件都好似唔明事態嘅嚴重性.
不過我都好似係啱啱明.太子三個手足報料比大家,希望我無理解錯誤啦.
係美國果幾件應該去傾租借法喇.家下係特種部隊恐怖份子治緊港.
S.O.S

肢解、笠頭都無可疑

殺手足嘅肯定係雪豹啦.
831太子站果三個手足係咁提大家水.
jacob, company, 70

得啦得啦
你知無武器就諗點揾武器
乜都話唔得既話
你都一齊去訓啦
無你既事躝啦

咁你要睇多100次呀

再推 殺人要填命

我未講咗租借法案囉.
所有正規武器都有齊,刺針式都有.

要求612磅水俾手足！

咁你都可以收聲啦咁撚驚,仲講乜7

其實你做乜鳩

見到北區醫院單嘢就知會落重手打

如果
如果我而家後面比100支槍指住後腦
你又唔諗

畜牲

咁你又做乜呀

我推 post 呀, 點丫

唔好又L呀！大家腦激盪吓咋!
on9的我覺得在現塲打死的就有機會係大6狗做，返到狗屋，新屋嶺就係popo狗做。睇番都話那些大6狗番到狗屋就全部集中係一處，食飯瞓覺都係個度，又唔會4圍走，又唔會同其他狗屋人傾計，咁引申死人自然係香港popo狗做。

屌你仆街黑警，一定要清算

其實若果真係雪豹,香港都進入咗戰爭狀態喇.需要有大量正規武器.
租借法案係首要關鍵.

定想沉呀? 比你選丫
一係攻一係訓
其他仲討你老母咩

你個戰爭都幾多手續

你咁講嘢係唔得架,家下係你需求正規武器,唔係人地欠你.

推上Twitter

多謝巴打

清算黑警

呢個已經係最快速,即刻傾,對方明白嚴重性就可以即刻批.
18個鐘就有第一批到.

唔好意思, 非常時期(唔激將無人回無人睇

攻哂所有新屋嶺有關嘅post+行動post多謝火巴

再推

真係行動細節討論就另外揾隻online game 入面講

咩TG, 雙登講wo,比狗睇晒啦
你地D咩加密技
係咪以為班狗一個會員都無?

咪就係 連班仆街清潔閪人都用tg開gp啦

老老豆豆, 你上 youtube 你睇真D 好多野可以自己做

你無心戰鬥就比支AK你都無用

唉屌揾隻免費台服game入去公會頻講點打點殺咩都無人得閒理都要人

建議(?)
駛唔駛提埋D水果愛好者, 超市大把工具切水果?

有d人係會將有可疑既地方無限放大 仲要唔覺得自己太快下定論 假設係假既 而家講到咁大 被捕人都唔敢出黎澄清

阿！！！！！！死黑警！！！！！

嘩, 係咪無呢類post 反而會多左人出黎澄清? 關注呀?

阿sir 你貴姓? 你又帶埋一份? 風向

呢個我一定信 佢老母 當人命唔係人命 男殺女姦 等天收

幾時黎個百萬人去圍新屋嶺

有無人可以討論下點唔靠個天

而係替天

岩啦,咁無事散場啦你
(曲)

要靠熟人口傳
仲貼出黎就真係收得
咁多popomon

。

樓上仲玩緊 fc ?
不如FC下點無死過人先啦?

721 831
新屋嶺

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

死咁多人，冇可能唔關新屋嶺事！

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

自推十連發之十

提提大家今晚遮打有活動呀！

有人FC咗
你唔信喳喎

721唔見人
831打死人

新屋嶺根本係政府想掩蓋真相嘅屠場

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

721 811 831 新屋嶺

721 831！！！

小64港版

1. 被捕數字肯定發水，早期大部分係警臥扮被捕引勇武救人
2. 被捕者一大堆路人根據無得告，但又恐嚇滅聲
3. 咁耐只見過十幾個人話係被捕手足，最驚係變哂......
4. Mon post狗出黎講下嘢啦！

好人一生平安
殺咗人嘅一生冤鬼纏身 不得安寧

Pushh

新屋嶺死最多人

得，搵貓狗老鼠加robot

推 黑警不得好死 一定要清算

831太子無名義士!

風你老母臭化閪

不要問，只要 retweet

我不才 但有冇巴絲起到被自殺個啲人底 然後搵到佢哋嘅共通點

好恐怖 咁多單 點解一個為佢地出聲嘅朋友識嘅人都冇 有冇滅到咁多口

even 第二次世界大戰

黑警無一個係無辜嘅

Fc
唔好當真講住
但合理懷疑

721 811 831 sun uk ling

啲狗乜資料都冇公開 連自殺地點都唔係自己屋企都唔知可以點check

唔好再spread rumors同fake news

新屋嶺 被自殺

721 831

可能好多都死咗埋晒晌附近林地了

諗到入邊嘅情況只會更加差，
就好L心痛
推爆佢呀痴線

但一直都唔明 點解連佢地屋企人 朋友都無講過

要比國際社會知道

真係好不安

612 721 811 831 903

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

C

好撚心寒...

咁班黑警放條屍扮跳樓果段時間..咪有機會有人會影到??